決心戒丁了 戒丁既入黎

今日day2 相信呢個星期會好難捱
會每日上黎報告
第一件事熄咗個自動load圖先

熱成咁，打j 既動力都冇

好邪惡

戒唔到架，咁多好J

鎅j～

真係想戒就睇戒為良藥
唔睇只係等破戒

已戒丁三年經驗

day 2

好正 more
鍛鍊意志力

今晚有驚無險
驚淨間谷精訓唔著

動搖了
頂住

Day 3!我得既！

day3
same

咪睇甜故
甜片

夜晚應該會典一排先訓到

去溫語文
或者打機
你唔會做運動嫁啦

求第二同第尾女優名

夜瀾人靜
好想打
不過都係訓啦屌

涼住冷氣舒舒服服就心郁郁，即刻熄冷氣令自己熱到唔想打

Day4
So far 身體感覺無乜唔同

手快㩒錯負皮
BTW 第二張more

day 4 same

呢幅幾正
但一個鐘後day five 無感覺

我戒左成個月都係咁

但好難過我女朋友個關

算把啦，戒唔到嫁啦，除非唔上連登

day 5

Day 5
都係覺得無乜分別
但講真條癮開始無咁大
畀啲掙扎 ！

啱啱無野做想打

加油
利申day 10 有戒斷反應

戒斷反應係點？？

Day 1

多數負面反應 睇個人體質
通常過一排就無事成個人反彈

我就係呢兩三日無乜精神

戒丁應該好有power!
我宜家day6

有啲想打丁

Day 6
好想打
頂撚住！

戒左都好的 可以防止周身痕癢 不過我戒到3日都引唔住 心癮好勁 仲要夏天短褲型 難忍到

屌!
DAY 0

7日都忍唔到嘅都成唔到大事

Day 1
Day 1
Day 1
Day 1
Day 1
無限Loop

01010011010
戒J日數